iOS 14 點樣變返iOS 13.5

除咗用電腦之外可以點 有好多Apps用唔到

14.0銀行都用到喎
利申用緊

有隻game開唔到 好冇樂趣

無電腦好似唔得
點用itunes

暫時未遇到任何一隻app用唔到

要downgrade一定要清data插iTunes搞

Thx ching

唉
肛門發癢

啲bug多撚到

一瞓醒就發現部機自動update